海港城驚現umbrella corporation

以為自己好撚型？乜都痴落個頭盔到。
中二病

班智障狗已經冇晒紀律

中國武漢肺炎

白警

一起舉傘

播毒武漢肺炎
中國病毒

白警傘

係咪打完wargame唔記得搣

一係就唔識英文，見到幾型就痴上去

話咗遲早會貼Hello Kitty

食得多冰係咁

做差佬痴umbrella
對唔對得住leon，定覺得自己真係喪屍

玩生化危機上腦
不過你班垃圾岩做ubcs，都係俾高層當condom

話唔定自己開咗公司順便宣傳吓

On9仔咁

認真當自己係恐怖分子

做得umbrella都係condom黎架喎
無乜邊個捱到完game

umbrella係放T病毒個間公司，即係共產黨

Umbrella 好似最後俾人滅團嫁啵

狗乸嚟

on9 仔